\begin{song}[remember-chords]{title={Budala}, band={Nude}}

\begin{kitica}
G   C \\
Bil je lep in sončen dan, \\
G  C \\
s podočnjaki, ful zaspan, \\
G  C  D \\
maček mi po mestu je sledil...
\end{kitica}

\begin{kitica}
Ulice so pametne, \\
ne pomnijo včerajšnjega dne, \\
ne vejo kje se kdo je s kom zbudil...
\end{kitica}

\begin{kitica}
F  D \\
Jaz pa z nasmeškom na obrazu, \\
F  D \\
ker rekla si, da sem se res izkazu...
\end{kitica}

\begin{kitica}
G  C  G \\
Mala, tvoj frajer je budala, \\
C  G \\
ne ve, da si mi dala... \\
C  D \\
salalalalalalaaa
\end{kitica}

\begin{kitica}
Je resna situacija, \\
zgodila se je penetracija, \\
brez dlake na jeziku sem ostal...
\end{kitica}

\begin{kitica}
Pazil bom, obljubim ti, \\
zdaj te nič naj ne skrbi...
\end{kitica}

\end{song}
